\begin{exercice}[Avec deux fonctions]
On considère les fonctions $f$ et $g$ définies sur $\mathbb{R}$ par : $f(x)=x^3+x^2+x+1$ et $g(x)=(x+1)^3$.\\
En utilisant les expressions obtenues à l'aide d'\textbf{Xcas}, résoudre les équations ci-dessous.\\
\begin{tabular}{lr}
\parbox{0.65\linewidth}{
 %\textbf{Factoriser}\\
%\begin{center}
\begin{tabular}{|l}
\hline
\hline
{\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge 3+x^\wedge 2+x+1)$}}\\
\hline
$(x+1)\ast (x^2+1)$\\
\hline
\hline
{\textcolor{F1}{\boldmath $developper((x+1)^\wedge3))$}}\\
\hline
$x^3+3x^2+3x+1$\\
\hline
\hline
\end{tabular}}
&
\parbox{0.35\linewidth}{
%\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}
\item $f(x)=x+1$
\item $f(x)=0$
\item $f(x)=g(x)$
\end{enumerate}
}
\end{tabular}
%\end{multicols}
%\vspace{0.5em}
\end{exercice}
